## Construir um ambiente do zero

## Planejamento para provisionar uma máquina virtual usando o terraform
    - Dependencias para criar uma máquina virtual
        1 - resourse group
        2 - virtual network
        3 - subnet
        4 - disc
        5 - interface ip
        7 - public ip
        8 - network rules secure group
    
    - Plug-ins
        Terraform Autocomplete
        Hashcorp Terraform
        Azure Terraform
        Terraform
